細乳帶風濕痛黃昏的街道

喜歡你
對波軟淋淋
笑聲似賣淫

願再可
揸鳩你